好驚驚 呢個哥哥話妹妹我好有肉地

又借刀
Dai wing^3

依家啲狗公真係有閪就上

佢send 左佢條dick dick 比小妹
我覆左佢話好短短就冇再應我啦

明明係我！

小儀似我！